豬西伯格奶共奶到咁

咁樣明顯歧視同性戀都話冇違規
一齊推上國際

阻你少少位

其實佢奶黎做咩 奶完人地都唔濕佢

多人report就得

奶老婆個閪

push

點樣進一步投訴？

....

post去 reddit ?

上海

支那野

我之前都report左 點解禁都冇事